[突發] 民建聯：口罩可以用蒸氣消毒重用

連登仔：1盒口罩用到450日
民建聯：1隻口罩用一世

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

清蒸口罩？

不如叫啲武漢人成個人100度蒸氣消毒啦

以為清蒸比卡超已經夠痴線

我地靜靜地贏啦
少班人爭口罩

駛唔駛加塊荷葉，或者用醋蒸

睇落好好食

natural selection

Darwinism

真係弱智，唔係扮㗎

......

漂白水加通渠水

2手罩

N手罩

有冇人去收D二手口罩去蒸派比D廢老

加多幾片薑落去
最好隔水蒸

佢真係蠢 定扮

口罩都得 咁condom都得啦

元秋真係好撚正

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

從科學角度黎講係可以，大家唔好浪費口罩

送晒D用過口罩比佢清蒸重用算啦~人一藍, 腦便殘

痴撚線，叫佢去救國啦

真係佢本人的FB?

支持民建聯回收口罩蒸汽消毒再派比班廢老

蒜蓉開邊蒸

傳染科博士 唔萌

係鄉音啫
可能實際上係“吳明”嚟

唔怪之得班人好似死左咁啦

蒸唔熟就

我的國

廣州電視台

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

你啱

清蒸口罩

台仔好似有咁既教學 唔知係咪玩膠

留言笑撚死

哇 多謝民賤聯助攻呀,

藍屍發達啦今次 唔駛搶口罩

連登又輸

元秋姐先係最想藍輸死嘅人

殘體字已經唔撚使睇！俾腦殘垃圾用！

下面D留言
咩蒸氣得既話，氣炸鍋都得

真係咩人投咩議員
國際城市議員
笑到仆街
同d八婆師奶同級

Share畀藍絲

自己知得啦
做乜益d黃屍

學the rock掟兩個鋁熱彈落去算啦

今次有無share 上微博

傻鳩

其實係work，好過無口罩

最好撒d蒜蓉 殺菌+1

支那根本唔夠口罩, 要出呢D 招數去維穩

先唔講口罩蒸完用唔用得
醫院disinfection用蒸氣都要加壓環境用120度蒸氣先有用

記着出完街要全身高温酒精消毒

如果咁都得 咁不如直接噴消毒藥水

好正

由佢死曬d 支持者喇 靜靜雞

俾全世界知道少數派議員有嘅戇鳩

蒸明消息者

你班on9仔由佢sell蒸口罩咪得囉, 係要衝出黎屌9元秋既, 贏啖氣好型咩?
廢老信左咪少班人搶口罩lo, 分分鐘中埋招咪仲好

岩啦
清咁啲廢中廢老藍屍（真係變屍）

姨媽巾啦不

清蒸要等好耐，
乾炒抛鑊兜幾下，快好多喎。

[非常時期] 滾水煲口罩再用

Pin依個啦
成50幾個正皮 成班連登仔討論

加速散播

藍屍要聽話

加炸粉油炸更佳

廣傳俾藍絲

高溫燒滾了我 一切

仲可以保持濕潤

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

有冇達爾文獎？

CLS

靜靜地贏唔得嘅

好嘢，又學到嘢

蒸幾多分鐘先熟

傻既都可以做議員

去焗下桑拿就醫得好啦

Disposable masks and respirators do not lend themselves to reuse because they work by trapping harmful particles inside the mesh of fibers of which they are made. This hazardous buildup cannot be cleaned out or disinfected without damaging the fibers or other components of the device such as the straps or nose clip, the committee found.

今次醫學獎實係佢扲

咁想送d 廢中廢老一程
咁仲有冇人投佢

蒜蓉開邊蒸口罩

咁都得,拎D武漢人去蒸會唔會仲好

仲衰過 第三世界國家

cls Ltd.

natural selection ))))

平時留言啲藍絲唔撚見哂

8碗水煲埋1碗水
唔好飲
倒咗佢就好㗎喇

唔識食, 蔥都唔撚落!

大佬, 依鑊點撐呀

有無人知呢隻o 唔ok?

相信佢地d衛生巾都係會咁蒸，民建聯........

環保d，下格可以蒸排骨

夠環保

歡迎尿片同M巾出嚟抽水

用紫外燈都話你醒啦，蒸到濕曬

樓主pin this
其實一日一口罩係唔理想，口罩戴3-5小時換最理想，因為時間一長堆積細菌會多而且少少濕左就已經防護功能大減
其次口罩唔好又戴又除(尤其周圍擺)，可以的話食完飯就洗面換新口罩
利申：Med撚

CLS, 有腦嘅人都知唔WORK 啦

之後係咪要揾另一個煲蒸番之前個煲消毒?

靚嘅口罩唔使咁多花臣㗎， 落啲黑胡椒同鹽就夠㗎啦

識睇一定睇留言

已fc，試過有效，多謝ann姐

係低能呢方面，飯民咪又係一撚樣

。。。。

濕咗之後再曬
太陽光二次消毒

嘩，真係on9㗎喎
點解呢啲人做到議員

唔算發佈假消息?可以拉得

熄火後灒少少豉油熟油

使唔使用瑞士雪山水呀元秋?

有無人講下點解唔得，屋企啲廢老真係會信

skr

支持藍屍重用

間房啲人死曬

留言不嬲都係重點

屌，真心膠

視乎上次用咗幾耐，落薑片飛一飛水辟味好啲(好似係)

屌

成個人火化 口罩都唔洗用

牛b

笑L死

Push

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

加啲蒜蓉上去

721831之後都唔醒覺嘅 叫佢哋收皮
屋企都冇面比

識野ching

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

點解佢唔會係第一個死呢

廢話pin乜鳩
鬼唔知阿媽係女人咩
夠口罩既話我一個鐘換一個都得呀

問題係屋企人會傳返俾手足

加啲陳皮落去好健康

班藍絲信左又有批人用少左口罩

唔限制口罩出境，多多都唔夠

我屋企得返半盒
前排唔想買假口罩又唔想捱炒價
於是一直揀緊食水唔深既口罩
揀揀下冇撚哂
連日本都越炒越貴

666
skr
牛b

沙士吸取經驗, 用板藍根煲

林奠快啲強烈譴責依啲假消息啦

幾好 支持藍屍環保口罩

講埋啲垃圾野

講到咁勁你唔蒸左啲病人佢？

我平時會用酒精浸，浸完即刻用火heat一heat
內地親戚都叫好

以前以為佢係賣港
原來佢真心賣國

佢老豆咁成功
呢個女係邊到領養？

其實最有效消毒係叫佢摙住個鼻，合埋個口 15 分鐘，立即消毒成功。

科你老母
蒸完個煲仲洗要？
蒸完個罩啲纖維都冇哂
對唔住認真左
但唔想有豬隊友

屌你蒸完個口罩唔爛先奇

條友真係唔係扮傻㗎喎

真心on9

多謝Ann姐姐提供笑話資訊

快啲廣傳比藍絲廢老知

快發去新浪微博！

九唔撚搭八

有豬隊友就係抵死啦...

超過10成燒傷

well done

氣炸好似香口啲

終於知點解d病毒尊殺死老人先

兩邊煎香咗先，落少少五加皮，再落蒸魚鼓油蒸

豉汁蒸橙

係咪On9架
落埋醋先殺菌架嘛

放入微波爐叮兩分鐘，效果一樣咁好康

浸酒精一晚
第二朝曬乾
第三日用得

下屆無晒啲選民

今次未可以做個生態大淘汰!?正啊

痴撚線
一開始蒸＝d病毒飛晒出黎

成個煲唔要得全家

加麻油及胡椒粉更好味😋白癡嘅

一定是金銀蒜 再鋪啲粉絲係底

口罩都得 咁condom 都得啦

搭單問下如果屋企冇口罩, 用噴鞋ge防水噴霧噴口罩再重用 有冇用

如果先帶防花粉口罩再帶外科口罩
咁個外科口罩可唔可以重用多幾次?

三碗水蒸成一碗水即可

最後淋少少豉油同滾油就可獲得上碟
夠哂鮮味

好建議

仲好過長輩圖，share多d俾藍絲睇

拎個口罩去哂太陽燈可以殺菌
但可能會哂黑左